廢老傳緊黑衣人圍櫃員機屈錢

幾十個黑衣曱甴圍住櫃員機向㩒完錢既市民攞義助，見d人焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。

👆 旺角區

跟住有好多人話好多地區
都有啲咁嘅事發生
你哋撳錢要小心

有無白衣人版本

几十个白衣曱甴围住柜员机向㩒完钱既市民攞义助，见d人焗住俾一百几十渠地，如果唔俾真系唔知发生咩事。

👆全港十八区

跟住有好多人话好多地区
都有啲咁慨事发生
你哋揿钱要小心

櫃員機咁多cam
信果堆簡直傻尻

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

有相有片再講啦 就算有我都覺得係比人嫁禍

欲加之罪 何患無辭

其實真係要諗計對付呢d謠言

之前不合作運動都有人屈話會搞電梯

D老弱資訊接收可能無後生既咁全面 好容易就會信左

到時民心又會傾去第二邊

當時從藍廢老 收到既訊息：

不論 真假、是耶非耶，小心一點也無妨：
💢🔴⋯有消息指未來數天的不合作運動張會搞自動電梯，各位用扶手電梯時記得緊握扶手，提防有人突然按停電梯，這樣急停好容易碌落嚟受傷的！🤕⚠⚠💢♥️*請特別通知身邊老人家*👵🏻🧓🏻💓💞

放相or片先唔幫推

佢地呢d等同我地d長輩圖
其實我地一樣可以將個波射哂比差佬
話時話
近呢2星期,文宣方面係減退左好多

有定冇我唔知 我收到call要拆招 我黎既

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

我都收到有人 send呢堆訊息畀我呀，屌

被勒索點可能唔報警

揸住藤條呀，好似係

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

中銀㩒錢

會唔會大陸果d呃呃錢黨落左黎😁

幾十個白衣黑社會圍住櫃員機向㩒完錢既市民攞安家費，見d人焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。

👆 旺角區

跟住有好多人話好多地區
都有啲咁嘅事發生
你哋撳錢要小心

到底要幾誇張咁標籤黑衣人？
Black bloc真可怕

姑姐堅收到, 然後堅信, 係大GROUP叫我地小心D
其實, 真係好多人信呢D MSG
示威一人2千蚊都信 2百萬人XHKD2000 =
所以輿論戰我地要打, 特別係個D濫權片, 又煲大佢

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

屌 連我個淺黃老母都收到 問我咩事